Here's the corrected YAML data:
```
game:
  dialogues:
   - order: dialogue order
    speaker: Speaker name
    text: dialogue or narration
    order: 1
    answer: Answerer
    text: 'Hello, I am Talker. I have a question for you.' if order == 2
    text: 'Hello, I am Answerer. I can help you with that.' if order == 3
    text: 'What is your name?' if order == 4
    answer: 'My name is Answerer.' if order == 5
    text: 'What is your favorite color?' if order == 6
    answer: 'My favorite color is blue.' if order == 7
    text: 'What is your favorite food?' if order == 8
    answer: 'My favorite food is pizza.' if order == 9
    text: 'What is your favorite animal?' if order == 10
    answer: 'My favorite animal is a dog.' if order == 11
    text: 'What is your favorite hobby?' if order == 12
    answer: 'My favorite hobby is playing video games.' if order == 13
    text: 'What is your favorite sport?' if order == 14
    answer: 'My favorite sport is baseball.' if order == 15
    text: 'What is your favorite season?' if order == 16
    answer: 'My favorite season is summer.' if order == 17
    text: 'What is your favorite movie?' if order == 18
    answer: 'My favorite movie is Star Wars.' if order == 19
    text: 'What is your favorite TV show?' if order == 20
    answer: 'My favorite TV show is The Office.' if order == 21
    text: 'What is your favorite book?' if order == 22
    answer: 'My favorite book is The Lord of the Rings.' if order == 23
    text: 'What is your favorite video game?' if order == 24
    answer: 'My favorite video game is Minecraft.' if order == 25
    text: 'What is your favorite animal?' if order == 26
    answer: 'My favorite animal is a dog.' if order == 27
    text: 'What is your favorite hobby?' if order == 28
    answer: 'My favorite hobby is playing video games.' if order == 29
    text: 'What is your favorite sport?' if order == 30
    answer: 'My favorite sport is baseball.' if order == 31
    text: 'What is your favorite season?' if order == 32
    answer: 'My favorite season is summer.' if order == 33
    text: 'What is your favorite movie?' if order == 34
    answer: 'My favorite movie is Star Wars.' if order == 35
    text: 'What is your favorite TV show?' if order == 36
    answer: 'My favorite TV show is The Office.' if order == 37
    text: 'What is your favorite book?' if order == 38
    answer: 'My favorite book is The Lord of the Rings.' if order == 39
    text: 'What is your favorite video game?' if order == 40
    answer: 'My favorite video game is Minecraft.' if order == 41
    text: 'What is your favorite animal?' if order == 42
    answer: 'My favorite animal is a dog.' if order == 43