

## Input format

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

```
Question: What is the capital of France?
```

### Answer

Answer is the answer to the question.

##### Example

```
Answer: Paris
```

### Questions

#### Question

Question is a question to be answered by the user.

##### Example

