```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 1
    speaker: Protagonist
    text: "You stand before the ancient temple, its stone walls etched with runes that shimmer in the moonlight."
```

#### Example 92

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 2
    speaker: Guardian
    text: "Greetings, traveler. The temple holds great power and wisdom. Approach with reverence."
```

#### Example 93

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 3
    speaker: Protagonist
    text: "I seek the knowledge contained within these hallowed halls. May I enter?"
```

#### Example 94

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 4
    speaker: Guardian
    text: "Your humility and respect are noted, traveler. Enter and seek the wisdom you desire."
```

#### Example 95

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 5
    speaker: Protagonist
    text: "Thank you, wise guardian. I will not disappoint your trust."
```

#### Example 96

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 6
    speaker: Protagonist
    text: "I must first face the trials that await me within. Wish me luck."
```

#### Example 97

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 7
    speaker: Guardian
    text: "May the ancient spirits guide you, traveler. Farewell."
```

#### Example 98

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 8
    speaker: Protagonist
    text: "Farewell, guardian. I will return with the knowledge I have sought."
```

#### Example 99

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 9
    speaker: Protagonist
    text: "I have completed my trials. May I now speak with the temple's wise elder?"
```

#### Example 100

```

Fixed:
### Response:
```yaml
game:
  dialogues:
  - order: 10
    speaker: Elder
    text: "Ah, traveler. Your journey has been long and arduous. I am here to impart the ancient wisdom you seek."
```