

## Input format

### Examples

#### Example 1
```
Question: What is the title of the game?
Answer: The title of the game is The Last of Us.
```

#### Example 2
```
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
```

#### Example 3
```
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
```

### Input Format

#### Example 1
```
Question: What is the title of the game?
Answer: The title of the game is The Last of Us.
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
```

#### Example 2
```
Question: What is the title of the game?
Answer: The title of the game is The Last of Us.
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
```

#### Example 3
```
Question: What is the title of the game?
Answer: The title of the game is The Last of Us.
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
Question: What is the synopsis of the game?
Answer: The synopsis of the game is A story about a man and a woman.
```

### Expected Output

#### Example 1
```
game:
  beginning: the beginning of the game
  ending: the ending of the game
  synopsis: game story synopsis
  title: game title
```

#### Example 2
```
game:
  beginning: the beginning of the game
  ending: the ending of the game
  synopsis: game story synopsis
  title: game title
```

#### Example 3
```
game:
  beginning: the beginning of the game
  ending: the ending of the game
  synopsis: game story synopsis
  title: game title
```

### Expected Output

#### Example 1
```
game:
  beginning: the beginning of the game
  ending: the ending of the game
  synopsis: game story synopsis
  title: game title
```

#### Example 2
```
game:
  beginning: the beginning of the game
  ending: the ending of the game
  synopsis: game story synopsis
  title: game title
```

#### Example 3
```
game:
  beginning: the beginning of the game
  ending: the ending of the game
  synopsis: game story synopsis
  title: game title
```
